Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (marzo y abril del 2020)
Slug: new-developers-2020-04
Date: 2020-05-28 18:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Status: published

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers
en los dos últimos meses:

* Paride Legovini (paride)
* Ana Custura (acute)
* Felix Lechner (lechner)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers
en los dos últimos meses:

* Sven Geuer
* Håvard Flaget Aasen

¡Felicidades a todos!
